求教5/8元朗區會開工嘅黃色中西醫

本人公務員，但老闆叫唔好睇街症
有邊間可以介紹？

求教

定係我今晚收工去睇醫生？

推

睇夜診啦